Het zou het grootste plezier zijn als je me toestaat om je daar bij te wonen.
Ze kunnen niets doen bevredigend zonder jou. "
Emma was heel blij dat ze naar zo'n raad werd geroepen; en haar vader, boeiend om erover na te denken terwijl ze weg was, de twee jonge mensen samen vertrokken zonder vertraging voor de Kroon.
Er waren meneer en mevrouw Weston; verrukt om haar te zien en haar goedkeuring te ontvangen, erg druk en erg gelukkig op hun verschillende manier; zij, in wat kleine nood; en hij, alles perfect vinden.
"Emma," zei ze, "deze krant is erger dan ik had verwacht.
kijk ... op plaatsen je ziet dat het vreselijk vies is; en de beschieting is meer geel en verlaten dan alles wat ik me had kunnen voorstellen. '
"Mijn lief, je bent te bijzonder", zei haar echtgenoot.
"Wat doet dat allemaal betekenen?
Je zult er niets van zien bij kaarslicht.
Het zal zo zijn schoon als Randalls bij kaarslicht.
